[chem lab] 如何處理同事之間嘅關係?

如題
求指教

利申intern 勤力小蜜蜂
表面感覺玩吓 實際感覺俾人屌
btw 啱啱先畀人跣咗一鑊

求教

出少句聲就唔會有人話你啦

已少出聲

感謝指教

bv？

會唔會係太少出聲先比人郁呀

做緊大學Chen lab

扮傻

非b非t

勤力冇用, 冇人會記得你

同埋煙腸好多野其實唔掂得,

一來HOKLAS 要求
二來有D人真係乜春都唔識, 拆左人檔都唔知

咩拎d pipette / v flask 走去焗呀

開sol make up到頂呀

正正經經跟指示做野唔好成日望女仔聊女仔就應該冇人搞你

Intern是q但啦

中學生都唔應該咁做啦嘛